10度就凍，點過嚟英國呀！呢個月都好似未試過13度咁暖呀 ！

屋企著緊短T短褲

因為英國有暖氣

香港濕冷世界第一

香港濕凍

香港10度凍過英國-5度

英國人唔歡迎香港人啦

通常就快凍死啲人都會覺得好熱

英國咪又係濕凍

濕鳩liy-好喜歡她
#1734

你每一個po 都屌人走
係咪有得收錢維穩
可唔可以介紹我做

建築物料都唔同，你去加拿大試吓零下十幾二十度同＂溶雪＂

長期冇出街完全唔覺凍

唔幫拉？

開住暖氣都可以認屎認屁